大家覺得唔同Major既人念嘢有咩唔同

例如BBa會念可以點賺錢，比較outgoing
soc sci 會覺得理性分析好壞，比較低調
其他？？？

Engine 仔諗 點樣先整走d頭油 點樣先溝到女

讀哲學既會諗下餐二手飯食乜好

屌你老母呀

讀it嘅 想食飯嘅時候會諗點取悅主人

science同學諗畢業後有咩工可以做